平機會真係垃圾嚟

慈雲山醫館橫額稱向美遊客加收「關稅」 律師指或違法
2019-05-23 HKT 18:39

慈雲山一間醫館掛上橫額，表明向就診的美國籍遊客，加收25%「關稅」。

海關表示，香港特區是一個自由港，進口及出口貨物均毋須繳付任何關稅，亦無任何關稅配額或附加稅。

大律師說，如果向不同國籍的客人徵收不同收費，可能違反種族歧視條例。

平機會署理行政總裁朱崇文表示，盡量不想評論個別個案，但原則上歧視法律涵蓋膚色、世系及種族根源。

咩叫盡量不想評論個別個案
咁你全部個案都可以唔需要評論囉 乜都個別

驚呀嘛，出聲後果就係立法後第一個捉佢上去

如果加收25%「關稅」嘅對象係支那人，平機會即刻仆出嚟譴責啦

平機會只係可以處理「八婆」個案

胡志偉鬧「八婆」 平機會：以貶詞攻擊女性身份 有違男女平等

紅底平機會點敢郁愛共人士